【上熱門】 你知唔知 4/10 5/10 6/10 有咩做呀 ?

10月4日：

全民口罩日

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

18區和你唱 (各商場)
聽日18區商場和你唱 旺角太子油麻地 始創中心代表

面具製作坊

聽晚星期五旺角MOKO天橋度有蒙面面具製作坊 -

10月5日：

和你SHOP 2.0

10月5號行動post (七區和你shop)-

全民面具同樂日

【文宣】10月5日 15:00 尖沙咀 全民蒙面 提早慶祝萬聖節

維園人道集會 19:00-22:00
(未定)

10月6日：

支持記者聲討黑警大遊行

10月6 聲援印尼記者遊行！追究黑警 connect印尼

推

4/10要休戰, 日日攪, 個人會散
唔好累死手足

真活動得和你唱

push

緊急文宣消毒backup 前線
每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

PISH

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

Push